邊間銀行唔使存倉費.....???????

洗費平???渣打???

citi bank出糧戶口好似唔收存倉費

我唔收

渣打個個月收存倉費???

渣打好似係唔洗
銀行最平係得佢 自己google

託管定存倉？

存倉好似係一次過

託管就每月收 幾十嗰種

恆新
好似每個月都收0.1%
貴到

有咩分別 ?
我唔想每個月比人收$
如股票 0.1%

中銀家庭股票戶口

唔洗比每個月再比存倉費??.

不過家人話佢成日halt system

渣打半年1次 transaction 就唔洗存倉費
好似係
你最好打去問清楚

放長渣股只係買過2次幾十萬兩次都正正常常
短炒就清楚

長揸要唔要個個月再比存倉費???